招人一齊join屯門仁愛堂gym (新人)

想揾人一齊報一年雙人(一個月$226)
只要你未join過/半年無玩就得
有興趣 tg我

收皮啦

推

愈來愈多人